農曆新年，公屋變晒死城。

無晒大媽舞

得番香港人係香港

agger

旺角仲有一堆

應該少左好多

係嘅，不過一出地鐵全部都講蝗語

我識人住公屋好有錢

住得公屋都係有錢人 放假當然去歐洲
似你班樓奴？

少左好多人

感覺舒暢

樓主依啲細蚊仔識鬼咩

keep住呢個人數就正

條街都少咗人，好多人外遊

大量上面走落嚟

年年年三十得呢一日最少蝗

聽日就仆街

新年呢幾日都少
港豬去旅行，腥港豬返鄉下